真係一個聚會就睇得出成個連登風氣

首先 論米高巴打（原po樓主）點解出post
人地又唔係一開始就搞網聚
係佢想散財先 叫巴絲們諗下有咩可以做
咪當益下連登仔囉
又唔係為名氣為其他
大家屌人mk網聚 屌人翻舊登 都唔該了解下咩事先
唔好炒曬車

其次
好啦出到黎 大家叫到場嘅人影相
唔影又屌 影左又屌
人地遮樣又屌 唔遮樣又笑
話人地出得黎預左架啦
屌 你試下為左撐下連登巴打
又俾人影左相
有人解左密都算
仲要俾會員 cap大頭拎黎笑

冇女就笑鳩人成班毒撚
有女又屌人5p
笑鳩人唔靚 狗也不屌
屌你班仆街有女屌先算啦
連登巴絲打俾自己人係度評頭論足
將心比心啦

港豬真係可以將一樣野變到好柒
可能你地會話 係咁架啦好出奇呀
但我戥米高巴唔抵囉
好心著雷劈
成班巴絲捱義氣出席 出黎撐場
又俾你地屌毒撚屌mk屌人係雞係公廁
唔好話有冇下次 係我真係會驚撚左連登
你班仆街下次連花生都冇得食
冇圖睇 係屋企慢慢ff屌人老母啦仆街

歡迎討論

屌開錯台好易沉

算啦毛毛，呢個世界唔會有完美的，所以做任何野都會俾人搵到位入 不要認真。

一句講晒
你有無去？

我無

有咩好講丫，班毒撚係咁賤架喇。
佢地做得出啲咩丫，咪圍喺度circlejerk

我冇 所以我冇資格評價出黎嘅巴絲

唔想連登繼續差落去姐

唔係個個好似你咁諗 你睇我開個個post d留言你就知

原來係你
利申正評左
會員質素真係太參差

銀行得番咁多錢點洗好？

正宗高/連登仔就係咁嫁啦，係一邊食花生，食完就屌你依樣個樣，叫佢地出黎？不了

係又屌唔係又屌